連登只係識分化識捉鬼識搞風向 連popo都不如

SORRY標題黨呃咗大家入黎
大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

［正視聽］大家唔好再嘈啦

不分化不割蓆

警察會唔會去樓下扺港樓層打到港遊客？

做嘢啦和理非popo都識日日出黎記招啦

推postttttt

和理非搞好外交
勇武解決金毛ok？

推你

推

推推推

民主唔係互屌屌出嚟架

10

９

８

７

６

道歉解釋應該要
但唔好跪唔該
跪真係好撚難睇

５

重要係後續改善

push

４

３

２

今日10隻鬼先得一個人呀
你睇吓平時啲帳戶邊係今日講嘢嗰啲呀
勁多僵屍帳戶番生囉

不過對樓主係好認同嘅

１

不分化 不割蓆

機場宜軟不宜硬呀
呢兩日都未有對外輸出用文宣好有問題
我英文唔特別好，對外國人會淆
有model answer比我會好好多
咁多年無論過得幾閪，比人問how are you都只會I am fine,thank you

不如搞啲冇乜爭議性嘅嘢啦

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

推!!!
聽日入機場道歉

不如set定個日期 講明818之後每日做 等旅客有心理準備唔好黎

推到有人見到

肯定唔到每日會有幾多人，可唔可以塞爆機場
但文宣唔可以停，門面野要做足

繼續推認真post無人理

唉屌，再10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

可唔可以即時開第四次民間記者會
先發制人 為帶黎唔方便致歉
順帶宣傳聽日一點和你飛道歉大會

點睇？

長期cd rom
如果可以做到當然好
但最想大家唔好坐係度玩電話
和理非唔係等於撐場面咩都唔做啊

大家係咪要休息了咁聽日先繼續

推 有得諗

推
玩屎都唔割
前線更加要賽後檢討

唔要割席
要合理化機場運動呀！
鳩叫玩電話外國人係唔合知你做緊乜

解釋比旅客聽我地係比政府逼到一個點先要入機場

政府手法包括：
黑社會斬人（警察消失）
黑警放過期TG、實彈瞄頭爆眼
用臥底黎煽動衝擊
向民居同老人院同地鐵站大放TG

煽情牌呀要打！
鬼佬日日見你比人打，又有晒禮貌都唔忍心屌爆你啦！

推 死都唔割

大家唔好內耗，中國人先內耗架咋！

一定要好好善後！不斷改進！
要同受阻受嚇既遊客道歉，悲情牌要出！

有冇人一齊整小册子

今日失民意？

小冊子嘅次序我建議咁樣排
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方(say咗sorry先實無死)
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集(因為popo我哋先需要入到機場咁遠示威)
1.點解要反送中
2.五大訴求
5.有資料點求助，將個波推比政府

贊成 唔好話民意唔重要 特別依家點都係我地對佢地造成不便 我地唔係阻完佢地就算 係要解釋 係要道歉 係要人地理解

有人認同自然有人反對
支持當然好
反對人工要靠前線和理非去幫手解釋
同時幫到勇武巴打向國際釋出善意，解釋事件
將香港示威者放返係弱勢，被政府強權逼壓位置
同埋新聞都會有畫面
We connect呀要！

721 811

推 你要人地體諒都要清楚啲話俾人發生緊咩事架

Push

要靠文宣巴打
機場玩咗幾日連英文口號都未有係嚴重不足
同埋可以幫遊客建立 因為有黑警先有暴力嘅印象

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

做野 停止無功用嘅捉鬼

推。文宣要做，要博同情！

我相信如果遊客知道自己小小嘅唔方便，原來可以保護成千上萬弱勢示威者

呢份正義感可以淡化唔方便帶黎嘅反感！

推 要搏同情

一路拎塞機場嘅經濟成效
一路要贏國際支持呀！

我開左個post brainstorm點樣可以幫到班旅客
一齊傾下

［轉載］

是咁的

大家好
我係一條和理非L
但我絕對支持所有手足

我個人有少少今日嘅反思
我覺得有一啲基本共識
喺目前咁多警察嘅情況下
前線手足都要思考下我哋應唔應該一齊遵守

例如：
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以對住除咗警察嘅人使用雷射筆同電筒
4. 唔可以用私刑
5. 唔可以攻擊一般平民
6.如非必要唔好用索帶
7.唔好阻礙救援同採訪工作
8.唔好除人衫褲
9.見到懷疑係鬼嘅人捉住佢之後交記者盤問

大家記唔記得點解我哋攞咗光環啊
係因為警察做d仆街嘢嘅時候
我哋冇做

前線無做任何反抗 比十幾隻速龍圍住黎砌 訓低左都要砌 你地會屌

但今日你地就圍住一個比人用索帶綁住嘅fucking man

你地會屌 班狗阻撚住救護車 唔比佢地去救前線

但你地今日阻住救護人員 唔比佢地救人走

你地會屌班狗當眾抬走一個露晒底嘅女仔走

但你地今日當眾除人褲黎打

有狗對住記者射蛋 你地會屌

但今日有人連立場新聞都打

唔好再嘗試捉鬼喇
鬼係捉不盡的
更嚴重嘅係會令到我哋留下心魔
唔信你身邊嘅手足
與鬼共舞就係最好嘅方法
鬼係要煽動大家情緒
佢混入大家當中
你估六七月嘅時候冇鬼?
我哋咪一樣捱咗過嚟
所以唔使捉鬼
見到有激動嘅手足勸佢理性冷靜

唯一嘅解決辦法就係見到身邊手足做不恰當嘅行為嘅時候
嘗試勸解佢哋

記住
喺危急嘅時候都要保持冷靜同理性

btw 絕對唔會同前線割
我哋而家係做緊賽後檢討
等呢個運動更加成功
希望前線手足唔好令天琦失望
我哋喺磨爛嘅時候
更加要保持理性同冷靜唔好俾情緒操控我哋

推 其實好有可能啲捉鬼post都係三毛同啲狗po嘅
想搞到我地疑神疑鬼
最緊要都係保持冷靜同思考

811

先集中推文宣post

文宣救世界！

一齊帶風向

機場要長久玩
一定唔可以硬
要令國際明白大家只係想喺一個安全嘅環境表達訴求

再日日鍊撚住政府個春袋！

好贊成，將d前因後果講清楚，好重要

依家文宣量多，但信息多、散，每日tg新聞都好多，根本一日唔跟就唔知發生咩事，對d無一路跟進件事嘅人黎講，行過連儂牆都唔知對眼應該放邊

可能有d離題，但除左小冊子，其實我一路有個諗法，就係組織一隊文宣組，將反佔中事件嘅update整合、濃縮、日報/周報化，或者整下號外咁

重點係定期滾動update，內容要簡潔整齊，只包含fact checked嘅source，幫助所有人組織最新最真嘅本地海外資訊，更加可以係對準d懶得update、但又唔係腦殘盲毛嘅淺藍、淺黃

唔知work唔work，歡迎大家討論同俾下意見

有能力既唔好剩係去玩手機 阻唔阻人唔緊要 但令啲遊客知道同了解好重要

我記得公務員集會嘅時候，有人派過小冊子架
推

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

Push!

希望有文宣睇到幫幫手

推！

幫手推

同意和理非都可以做前線

推到日出

機場拆局最大手牌: 「道歉」+「暗指有鬼搞事」

今日既事, 大家都有責任, 有地方係做得唔好, 我地唔同政府/黑警, 我地呢一代係識負責任, 係識「道歉」

喺示威者當中, 就算有鬼都好, 發生左令大家不愉快既事, 我地都會向大家「道歉」

唔小心中左計, 做錯唔緊要, 最緊要做番個負責任既人!!!!

既然黑警都打左張咁明既「鬼」牌, 我地都要好好利用番佢, 或者可以向傳媒咁講:
「承認番我地雖然搵到有部份假扮示威者既警察, 但我地相信仲有為數不少既示威者好可能係警察扮, 而我地亦都分辨唔到, 同時都無辦法估計到佢地會做出咩行動. 我地亦都唔排除大部份既破壞行為喺由假扮示威者既警察帶頭煽動」 (呢part 真係要睇下有無現場片段/證據去support, 無既都可以先帶出與論, 同埋係有呢個可能性)

唔係話所有責任都放喺鬼度, 但至少借力打力先

順便可以問番鄧生:「明明812警犬記者會話臥底行動係針對持有致命性武器既示威人士, 但813 「和你飛」邊度有致命性武器, 而現場所見既最大武器係「鬼」收埋嗰啲木棍, 請解釋」

麻煩見到幫手推! 我覺得好重要!

我地 最大既復仇就係要令今次運動成功, 爭取到五大訴求!!!![

推
自問無錢，我覺得最好可以賣廣告係知道受影響國嘅報紙媒體，如法，澳，美，加英，德，新西蘭
要改善並增強國際形象

晨早一推
食完早餐入黎做嘢啦

算啦， 講咩都冇用， 前線話事架嗎， 前線決定， 我地冷氣軍師收收皮先。

唔準你講灰心嘢！
前事係決定當時情況
唔代表冷氣軍師都可以做back up
整文宣，送水送糧

唔准你一句就將有出同無出嘅人分化，香港人齊上齊落！

同意，互推
而家係打輿論戰既時候！！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

對唔住，幫推。

唔會，你見尋晚所有野都係喺離職大堂嗰層發生

推推推推

推到斷氣

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。